Задание
Сверстать макет psd

Технические требования к верстке:

Верстка должна быть фиксированной ширины (1280 пикселей, как в макете), весь контент должен 
быть расположен по центру экрана
Лого Ramda.js вверху должно быть сделано текстом, в виде кликабельной ссылки
Верхнее меню должно находиться по центру блока
Картинка в рамочке должна быть отцентрирована горизонтально и вертикально
В футере в правой части необходимо использовать спецсимвол копирайта
Верхнее меню, блоки с боковым меню и картинкой, а также нижнее меню в футере страницы должны 
быть расположены горизонтально с помощью CSS свойства display: inline-block



Необязательное задание продвинутой сложности:

Сделать чтобы пункты каждого из трех меню выделялись как на макете при наведении на них курсора мыши
При наведении курсора мыши внутрь рамки с картинкой, увеличить немного картинку 
(переход должен быть плавный) - пример можно увидеть здесь



Важно!
Начиная с данного домашнего задания, все домашние задания должны быть отправлены ментору на проверку 
в виде ссылки на ваш личный гит репозиторий GitLab либо GitHub. Все домашние задания можно хранить в 
одном репозитории.